［突發］［國泰受壓］國泰城收起國旗

希望大家關注中國打壓國 ,